2手Toyota harrier 240g

新手想買架車代步 見Toyota harrier 240g個樣幾靚仔 但新手唔識睇spec 想問呢架車個spec還可以嗎？

聽日2pm 好想見你地

咩年份

2007 第一架車都預買平少少

揸過06 蝦仔
唔識壞 同埋錶板用環保膠多數會裂
無野唔好 係大食啲囉

7.1 維園見

04年RX，
成個錶板曬到龜裂哂。
機件問題就同平時豐田車咁，
算少嘢壞。

準備裂錶板啦

其他嘢冇乜壞

係食油

豐田哈仔同埋picnic
年紀咁大都響街成日見到
睇黎真係唔識壞

唔識壞 食油 年份高你預換皮帶